其實香港係咪冇真係train MMA嘅gym

幾年前因為激戰開始睇mma 結果越嚟越有興趣 但係上網搵過得有普通boxing muay thai嘅gym 仲要睇落好呃人feel 而加要打黑警想練下基本技巧 想問ching有冇好推介

推

831太子cctv

黑警死全家

光復香港時代革命

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

train MMA就正正常常搵間拳館啦

有冇推介 住係大西北

冇介紹自己一個上去好驚俾人呃

我願榮歸香港

黑警還眼

721唔見人

831打死人

我要打10個

全部仆街死

有冇大神有介紹

唔係太遠都ok

唔想再做毒撚

旺角東泰格鬥
幾好

師兄可唔可以再講多啲

首先MMA唔係一種武術 而係一種比賽方式
你果句 "其實香港係咪冇真係train MMA嘅gym" 真係又柒又井底
我建議你SEARCH下香港業餘修斗大會D選手係咩館出黎
求其都數到4,5間符合你既要求

主教泰國人
拳腳功夫了得香港最快KO記錄2秒KO對手
有去過日本no gi bjj 比賽好似第一
參加過各種本地賽事例如just mma咁
價錢都平